請大家支持眾新聞-有線中國組原班人馬

想繼續睇大陸仆街嘢，請課金！

成班人咁有骨氣一齊劈炮，梗係要支持！

小弟揾得唔多都課咗一年$1200

好新聞值得支持！

好鍾意睇佢哋揭發大陸仆街嘢

我端加wsj個plan都平啲
但其實端啲報導算好啱睇
如果可以同非左膠英文報紙合作同平dd先會考慮轉

，

唔算好啱睇

推